觀塘

呢區好似好多野買

有冇人帶路